[結他撚] 有冇人自己diy Effect Pedals? 入黎交流下心得

中學讀文科，
冇學過electronics 方面嘅知識，
點樣可以最快學識設計schematics?

同埋我玩嘅音樂類型係noise/experimental rock/shoegaze ，
想試下做自己想要嘅聲音

有冇清都係做呢種音樂
可以交流下呢方面嘅知識

pish

唔識！
但係有興趣 留名學嘢